有冇手足今日長期開住個youtube等緊何sir出片吹奏曼聯同蘇帥

極力嘗試做中立球迷既何sir次次都忍唔住表露係曼迷既身份 實吹到上天

次次講曼都勁激動

初頭都唔係幾肯定
自從佢話其實佢以前係曼迷不過因為要做評論所以趨向做中立之後
佢有意無意講親曼聯都好上心 一係就讚到天上有 一係就踏到底

仆街喇呢獲，100厚石屎牆都比佢啲精射穿